msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.ContentLocalization.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 712\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:00\n"

#. .Add(S["Configuration"], localization => localization
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:28
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:29
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["Localization"], localization => localization
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:30
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.AdminMenu"
msgid "Localization"
msgstr "本地化"

#. .Add(S["Content Request Culture Provider"], S["Content Request Culture Provider"].PrefixPosition(), registration => registration
#. .Add(S["Content Request Culture Provider"], S["Content Request Culture Provider"].PrefixPosition(), registration => registration
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:31
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:31
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.AdminMenu"
msgid "Content Request Culture Provider"
msgstr "内容请求文化提供商"

#. .Add(S["Content Culture Picker"], S["Content Culture Picker"].PrefixPosition(), registration => registration
#. .Add(S["Content Culture Picker"], S["Content Culture Picker"].PrefixPosition(), registration => registration
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:37
#: OrchardCore.ContentLocalization\AdminMenu.cs:37
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.AdminMenu"
msgid "Content Culture Picker"
msgstr "内容文化选择器"

#. await _notifier.WarningAsync(H["A localization already exists for '{0}'.", targetCulture]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\Controllers\AdminController.cs:75
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Controllers.AdminController"
msgid "A localization already exists for '{0}'."
msgstr "'{0} 的本地化已存在。"

#. await _notifier.InformationAsync(H["Localized version of the content created successfully."]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\Controllers\AdminController.cs:82
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Controllers.AdminController"
msgid "Localized version of the content created successfully."
msgstr "本地化版本的内容创建成功。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Could not create localized version of the content item."]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\Controllers\AdminController.cs:87
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Controllers.AdminController"
msgid "Could not create localized version of the content item."
msgstr "无法创建内容项本地化版本。"

#. new SelectListItem() { Text = S["All cultures"], Value = "", Selected = String.IsNullOrEmpty(m.SelectedCulture) }
#: OrchardCore.ContentLocalization\Drivers\LocalizationContentsAdminListDisplayDriver.cs:45
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Drivers.LocalizationContentsAdminListDisplayDriver"
msgid "All cultures"
msgstr "所有地区"

#. Description = S["the localization part of the content item"];
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationInputObjectType.cs:13
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationInputObjectType"
msgid "the localization part of the content item"
msgstr "内容项的本地化部分"

#. AddScalarFilterFields<StringGraphType>("culture", S["the culture of the content item to filter"]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationInputObjectType.cs:15
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationInputObjectType"
msgid "the culture of the content item to filter"
msgstr "要过滤的内容项的语言"

#. Field(x => x.LocalizationSet, nullable: true).Description(S["the localization set of the content item to filter"]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationInputObjectType.cs:16
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationInputObjectType"
msgid "the localization set of the content item to filter"
msgstr "要过滤的内容项的本地化集"

#. Description = S["Localization cultures for your content item."];
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationQueryObjectType.cs:19
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationQueryObjectType"
msgid "Localization cultures for your content item."
msgstr "该内容项的本地化语言"

#. Field(x => x.Culture).Description(S["The culture for your content item."]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationQueryObjectType.cs:21
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationQueryObjectType"
msgid "The culture for your content item."
msgstr "该内容项的语言"

#. Field(x => x.LocalizationSet).Description(S["The localization set for your content item."]);
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationQueryObjectType.cs:22
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationQueryObjectType"
msgid "The localization set for your content item."
msgstr "内容支持的语言列表"

#. .Description(S["The localizations of the content item."])
#: OrchardCore.ContentLocalization\GraphQL\LocalizationQueryObjectType.cs:26
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.GraphQL.LocalizationQueryObjectType"
msgid "The localizations of the content item."
msgstr "内容项的本地化。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="SetCookie">@T["Set Cookie"]</label>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentCulturePickerSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentCulturePickerSettings.Edit"
msgid "Set Cookie"
msgstr "设置 Cookie"

#. <span class="hint dashed">@T["Sets the localization cookie when switching cultures using the ContentCulturePicker"]</span>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentCulturePickerSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentCulturePickerSettings.Edit"
msgid "Sets the localization cookie when switching cultures using the ContentCulturePicker"
msgstr "使用内容文化选择器切换文化时设置本地化 Cookie"

#. <label class="form-check-label" asp-for="RedirectToHomepage">@T["Homepage redirect "]</label>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentCulturePickerSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentCulturePickerSettings.Edit"
msgid "Homepage redirect "
msgstr "主页重定向 "

#. <span class="hint dashed">@T["Redirects to the homepage of the target culture if the ContentItem of the target culture does not exist."]</span>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentCulturePickerSettings.Edit.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentCulturePickerSettings.Edit"
msgid "Redirects to the homepage of the target culture if the ContentItem of the target culture does not exist."
msgstr "如果目标文化的内容项目不存在，则重定向到目标文化的主页。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="SetCookie">@T["Set Cookie"]</label>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentRequestCultureProviderSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentRequestCultureProviderSettings.Edit"
msgid "Set Cookie"
msgstr "设置 Cookie"

#. <span class="hint dashed">@T["Sets the localization cookie based on the LocalizationPart culture when accessing a page in the frontend."]</span>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentRequestCultureProviderSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentRequestCultureProviderSettings.Edit"
msgid "Sets the localization cookie based on the LocalizationPart culture when accessing a page in the frontend."
msgstr "设置基于本地化部分文化的本地化cookie在前端访问页面时."

#. <select asp-for="SelectedCulture" asp-items="Model.Cultures" class="selectpicker culture-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by culture"]" data-live-search="true" data-selected-text-format="static" data-width="fit" title="@T["Culture"]" data-style="btn-sm">
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentsAdminList-LocalizationPartFilter.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentsAdminList-LocalizationPartFilter"
msgid "Filter by culture"
msgstr "按地区筛选"

#. <select asp-for="SelectedCulture" asp-items="Model.Cultures" class="selectpicker culture-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by culture"]" data-live-search="true" data-selected-text-format="static" data-width="fit" title="@T["Culture"]" data-style="btn-sm">
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\ContentsAdminList-LocalizationPartFilter.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.ContentsAdminList-LocalizationPartFilter"
msgid "Culture"
msgstr "地区"

#. @T["Current Culture: {1} | {0}", Model.CultureInfo.Name, Model.CultureInfo.DisplayName]
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.Edit"
msgid "Current Culture: {1} | {0}"
msgstr "当前区域: {1} | {0}"

#. <p>@T["Your site does not have any cultures. Current System culture is {1} | {0}", CultureInfo.InstalledUICulture.Name, CultureInfo.InstalledUICulture.DisplayName]</p>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.Edit"
msgid "Your site does not have any cultures. Current System culture is {1} | {0}"
msgstr "您的网站没有任何区域。当前系统区域是 {1} | {0}"

#. <p><a asp-route-area="OrchardCore.Settings" asp-controller="Admin" asp-action="Index" asp-route-groupId = "localization">@T["Add or remove supported cultures for the site"]</a></p>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.Edit"
msgid "Add or remove supported cultures for the site"
msgstr "添加或删除站点支持的区域性"

#. <a class="list-group-item list-group-item-action" asp-action="Edit" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@culture.ContentItemId" title=@T["Edit {0}", culture.Culture.DisplayName]><i class="fa fa-edit" aria-hidden="true"></i> @culture.Culture.DisplayName | @culture.Culture.Name </a>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.Edit"
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#. <a class="list-group-item list-group-item-action" data-url-af="UnsafeUrl" asp-action="Localize" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.ContentLocalization" asp-route-contentItemId="@Model.LocalizationPart.ContentItem.ContentItemId" asp-route-targetCulture="@culture.Culture.Name" title=@T["Create {0}", culture.Culture.DisplayName]><i class="fa fa-plus" aria-hidden="true"></i> @culture.Culture.DisplayName | @culture.Culture.Name</a>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.Edit"
msgid "Create {0}"
msgstr "创建{0}"

#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.Edit.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.Edit"
msgid "Please save your content item before creating localizations"
msgstr "请在创建本地化前保存您的内容项"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal" data-bs-toggle="tooltip" title="@T["Culture"]"><i class="fa fa-globe text-info" aria-hidden="true"></i> @Model.LocalizationPart.Culture</span>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.SummaryAdmin.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.SummaryAdmin"
msgid "Culture"
msgstr "地区"

#. <div class="btn-group" title="@T["Localizations"]">
#. <span>@T["Localizations"]</span>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.SummaryAdminLinks.cshtml:5
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.SummaryAdminLinks.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.SummaryAdminLinks"
msgid "Localizations"
msgstr "本地化"

#. <a class="dropdown-item btn-sm" asp-action="Edit" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@culture.ContentItemId" data-url-af="UnsafeUrl" title=@T["Edit {0}", culture.Culture.DisplayName]><i class="fa fa-edit" aria-hidden="true"></i> @culture.Culture.DisplayName | @culture.Culture.Name </a>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.SummaryAdminLinks.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.SummaryAdminLinks"
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#. <a class="dropdown-item btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl" asp-action="Localize" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.ContentLocalization" asp-route-contentItemId="@Model.LocalizationPart.ContentItem.ContentItemId" asp-route-targetCulture="@culture.Culture.Name" title=@T["Create {0}", culture.Culture.DisplayName]><i class="fa fa-plus" aria-hidden="true"></i> @culture.Culture.DisplayName | @culture.Culture.Name</a>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\LocalizationPart.SummaryAdminLinks.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.LocalizationPart.SummaryAdminLinks"
msgid "Create {0}"
msgstr "创建{0}"

#. <p>@T["Filters on a content items localization culture."]</p>
#: OrchardCore.ContentLocalization\Views\Items\ContentsAdminFilters-Culture.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.ContentLocalization.Views.Items.ContentsAdminFilters-Culture.Thumbnail"
msgid "Filters on a content items localization culture."
msgstr "对内容项本地化进行过滤。"

